美國國務卿蓬佩奧表示中共正在美國境內進行間諜活動

The Chinese Communist Party is running espionage operations inside the United States and attempting deep-influence targeting of American business leaders and elected officials. We’re taking this threat seriously and are going to protect the American people.

中國共產黨正在美國境內進行間諜活動，並試圖對美國商業領袖和民選官員產生深遠影響。

我們將認真對待這威脅，並將保護美國人民。

好奇一問

而家同中國有關嘅post係咪已經多同中國冇關嘅post

不嬲都有 美國容許中共好多年 依家先執返正

你要明白永久中立既洗黑錢聖地瑞士都頂唔順支那既時候
再加埋支那有意無意係咁挑釁猛嗌加速大法好既時候
係好難唔發生呢個現象

咁我哋要關心多啲国家㗎嘛

制裁未，快少少

夠料就舉半個民主黨出嚟先啦

一日唔禁移民和留學生，永遠都會有間諜存在
匪國無樣嘢信得過，加拿大移民局都被佢哋欺騙
假關系，假結婚，假學歷，假證書...總之乜都假
問題係證件都是真的，換句話說即是政府發放的證件
關系和資格都是假的，間諜就是用這些假文件申請移民
到民主大國留學竊取科技和入侵社會各階層煽動反政府

美國都咁大鑊，可想而知香港被滲透到幾嚴重

瑞士都歸邊

依家美帝明顯要開戰

香港是已經完

好彩BNO database 係英國度

依家肥仔只係專心做一樣野

推

中共日日挑機

勁
個身操到抗打度咁強

不嬲都有, 只係平時隻眼開隻眼閉

97前係入境處出bno
港共一定有個持有人個list
只係佢唔知邊個呢期續咗

港共有張list有閪用咩

又唔可以亂咁塞啲支那人 入張list度 （假結婚就另計）

有幾多就係得咁多，全球限量版英藉港人

真係
大家一直等緊開波